唐狗bb

有冇巴打想養狗
我老母係屋企附近執左5隻狗bb返黎 眼都未開，應該係附近d流浪狗生。
聽佢講係有d 痴線佬係佢個竇到倒水 有一隻已經死左。
sorry 1999
如有興趣 tg：@toxicjj123
如果星期日都冇要人 可能要放返佢地出去 因為我老豆最憎動作

推

推
流浪已經好慘仲要比人倒水
btw巴打可以試下擺上各大fb動物group求領養

好可愛啊 隻隻都係朱古力色

推！

好得意

倒水果個正仆街

已經有一隻失溫死左

依家揾到人要未?

幫推~

放埋上fb啦

幫推 好鍾意唐狗
不過住果度唔比養狗

試下問下fb d page e.g. 香港拯救貓狗協會 會唔會收留照顧住先？

幫你問緊，之前有fd話想領養

連登有愛，幫推

上ＦＢ 搵人啦